{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 북부정류장 호텔 쇼(Show)"
    },
    "text": "[大邱北部停留場ショー] 最高の施設、最高コストパフォーマンス、大邱北部停留場ショーは、快適さと親切さでお客様をお迎えします。 安哲秀 医院が選択したホテルでコストパフォーマンスに優れ、レビューイベント中には無料宿泊券が提供されます。 すぐに予約でより迅速で気軽にご利用ください！ ただし、オンシーズンおよび特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 また、レビューイベント中には大量クーポンが支給され、決済時に割引クーポンを選択して使用することができます。 お客様と提携店は、お互いに尊重し配慮する正しいサービス文化を作るために努力しています。 宿泊施設内のすべての物品は私たちの大切な資産であり、勤務者も大切な家族であるため、顧客の不当な要求には正当に断ることができます。 レビューイベント中には無料宿泊券が提供されますので、たくさんのご参加をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱北部停留場ショーの施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "大邱北部停留場ショーは快適さと親切さを重視した施設です。"
        },
        {
            "question": "大邱北部停留場ショーの宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "大邱北部停留場ショーが選んだ宿泊施設はコストパフォーマンスに優れており、レビューイベント中には無料宿泊券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "大邱北部停留場ショーの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日によって料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "大邱北部停留場ショーのレビューイベントでは何が提供されますか？",
            "answer": "レビューイベント中には大量のクーポンが提供され、無料宿泊券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "大邱北部停留場ショーの提携店とはどのような関係ですか？",
            "answer": "大邱北部停留場ショーと提携店はお互いに尊重し配慮する正しいサービス文化を作るために努力しています。"
        },
        {
            "question": "大邱北部停留場ショーの勤務者はどのような態度で接客していますか？",
            "answer": "大邱北部停留場ショーの勤務者は快適さと親切さを大切にし、お客様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "大邱北部停留場ショーのレビューイベント中には何が提供されますか？",
            "answer": "レビューイベント中には無料宿泊券が提供されますので、たくさんのご参加をお願いします。"
        },
        {
            "question": "大邱北部停留場ショーの宿泊施設内の物品はどのように扱われますか？",
            "answer": "宿泊施設内の物品は大切な資産として扱われ、勤務者も大切な家族として尊重されます。"
        },
        {
            "question": "大邱北部停留場ショーの勤務者はどのような要求に対応しますか？",
            "answer": "勤務者は顧客の合理的な要求には応じますが、不当な要求には正当に断ることができます。"
        },
        {
            "question": "大邱北部停留場ショーのレビューイベント中には何が提供されますか？",
            "answer": "レビューイベント中には無料宿泊券が提供されますので、たくさんのご参加をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 520
    }
}